(特急) 慎防犬方再嚟一次包圍網

推

幫手推呀

困係到唯有跳海

psuh

Push

真，要小心

push

今日個個都和理非又無裝
又多阿叔小朋友老人家
驚閪佢包圍網咩

紅磡站走唔走到

堆

黑警好成功, poly一戰之後
連登10個有9個人只係會不停重覆不要打陣地小心包圍
我宣佈大家已成驚弓之鳥

根本已經包撚哂

推啦

轉場尖咀屌唔過

pish

PUSH

其實都唔算係包圍啦
啲狗淨係一邊壓過去已經玩撚完
你識游水走就另計

好多手足有裝呀

走到，安全

啲狗無變過 一樣會無差別

勇武要跟和理非走 轉場

遊行路線沿海無退路
行事小心

成個尖東紅磡海旁都係狗，每個小路都有狗，點樣冇包圍

和理非開始散緊啦
勇武唔好留太耐

咩app嚟？

狗去緊磡包抄 超過40豬籠

推，不要陣地

up

不要再犯poly死守的錯

狠狠地推一推

緊急幫推

有裝走紅磡散水
冇裝俾佢拉，特登俾佢拉俾嘢佢地做

5點鍾，有一個出口拉左大閘

開花喇 洗乜守死尖咀 果邊和理非多

有冇下場都要走出咗尖沙咀先再諗

唉
事前咁講d人就屌我散水能5毛

推 唔陣地 做散水撚

要款就快

要走就快

紅磡站好重狗

插你贓咪得囉

和理非捉嚟砌生豬 送子彈火藥?

推，事實，紅磡站面都好多狗

tui

推動

黃埔都開始有狗

和理非會顧得掂自己

咁你仲唔快d去俾佢地拉返去打？

黃埔黨鐵safe ...1726

幫推

依家仲有幾十萬人係度，夜D無人就會收網

可 已上車

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

屌係捉圍棋角度嚟㗎
死局黎喎

bus

係橋上面手足唔好轉左向紅館 直行向黃埔落橋會安全好多 暫時

Tui

同我推番上去

行去黃埔呀！！

有裝勇武一家要先走，和理非會照顧自己。

勇武走先!!!!!!!

屌你啦鬼來嘅

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

Poly 一戰 之前 都講左啦屌你 真係姓龍 架wor

Pish

，一定要走！

行完就走啦，保護乜q

morning sir

推
唔好再打陣地戰

痴線
由Day 1已經叫唔好打陣地架喇

走啦 開花留返自己個區

入左黃埔點走? 呢家已經蕪湖街 寶其利街都係狗
紅磡邨附近就係狗屋
跑落土瓜灣?

仲唔走就今晚守紅館

勇武一定要走先啊

走到，出入口都有狗，隨時話封就封
理得你和理非老老少少
popo策略好簡單
放幾粒TG, 嚇晒和理非走，勇武未驚過守尾
最後包圍尖東，跳海都唔掂，慘過理大無得哩埋，即時拉晒

站有狗

散左先

鬥長命靜靜贏

紅磡站閘口, 紅隧巴士站都有狗
但暫時極多人流行來行去都無事

次次都玩包圍網

和理非散緊啦

唔好包哂頭咁等車 暫時都無事
成條紅隧都係黑衣人

Diu

紅隧同鐵都有狗鳩企 冇裝可過

拍戲都有喇

佢地一直唔咁樣做 放虎歸山 係為左選戰
而家選完左就緊係想快手拉哂

新鄧丙強上任
又採高壓手段
各手足留有用之驅長期作戰

有gear走先啦

不是散水撚
人數聲勢已經顯示初心不變
主線任務已完成，去到紅館終點似乎未有其他任務，be water先有得繼續闖關，勿戀戰

尊重前線，有隱藏任務聲東擊西，殺popo一個措手不及，金睛火眼睇住呀! Mon po Sir!

推呀
利申:現埸所見，每一條穚，每一個路口都有9

今日勇武全面忍同等

換裝走仲走得切

勇武要走，依家仲未圍

屌... 咪爆隱藏任務

推 佐敦附近有直升機

一推再推

推
唔好陣地啊

中環碼頭尖沙咀船出口都有二十隻等緊
唔好搭船過中環啦大家

吊你鬼！唔陣地你班死黑警先要驚。

有事向東走

散水狗我祝你全家被捕

今日目標係聚人同同氣，目標已達

推, 屋企要人

打陣地仲咗有咩得著?
唔係講好咗快閃咩,又浪漫主義?

唔好係海邊打 要打就番旺角打

推。

保護自己 不被捕

唔好高估黑警既德道標準 同

信話咩黑警有禮貌左 d on9野

tg)

收皮啦mon post狗
你老婆俾人屌緊呀

已經係

推完再推

勇武跟和理非大隊散水

叫條友答下呢6個月有邊次陣地係嬴

去緊tst

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

問題做乜9要打陣地

puahq

佢會答你尊重前線決定

推，快d散，開花

黃埔

推 要快閃

喂
我叫戴耀庭啲支持者做返戴耀庭嗰套
其他唔係嘅咪走囉

...

push ah diu

想知黑警同暴民有咩分別?

推！

點都開花啦阿sir唔通俾你包啊

贊同！

有路就要即時走

Tuiiiiiii

推左先

大力推

開花 至於邊度
唔好係公海講 冇人想知
要信得過

推
唔要陣地呀

黎明行動 聽朝重啟！

唔好留，去第二度

Please push.

有水警輪撈起哂我地

得番少部份人都好d

puah